[突發] Kawhi Leonard 簽咗 New Balance

點解可以冇人開post講
啱啱過完black friday又要用錢

今次唔係j圖先嚟頭香..

唔該曬巴打幫推po

伏已中

推